古代中國究竟有幾落後

而家都咁落後

真係難以來像古代究竟係點

宋朝都唔知係咪仲鑽木取火緊

好落後 到到都冇wifi

商朝已經用緊核反應堆發電啦

傳說d人唔沖涼 唔洗頭 生晒蚤照樣扑野

屌老泥

狗也不屌

宋朝都比中共好